岑敖暉: 黑警QRF從狗屋出發開始廿分鐘左右，布袋陣就能在現場收網，作出大圍捕。

必須要承認，警畜的應變和部署是比想像中更快更狠。

- 大概2240左右，鄺俊宇議員被捕

- 2300左右，開始有哨報料稱各狗屋的快速應變部隊（QRF）開始從各狗屋出發

- 2310，各大channel同時發放「現場極危險，至少兩批快速應變大隊（QRF）正往旺角出發」、呼籲現場手足離去等的SOS緊急訊息

- 2315，11架快速應變大隊（QRF）抵達旺角

- 2317，東西夾擊、包抄圍捕就已經展開，然後就是我們看見的《旺角黑夜》

即是說，由QRF（據稱是精英中的精英）從狗屋出發開始廿分鐘左右，布袋陣就能在現場收網，作出大圍捕。

無意做冷氣軍師，事實的確是我九時許就已經回到家，了解深夜的情況是從網上直播和各TG頻道得知，只是想作少許資料整合。

由各大TG頻道開始發放SOS訊息起，到警畜進行收網大圍捕，其實過程只是短短七分鐘左右，有落過場的手足都知七分鐘的時間根本沒可能把訊息傳到現場手足當中，不論是多少個channel一齊spin都好。即是說，香港警畜的部署（至少今天），是比我方的傳訊速度為快的。

事實是，香港警察的操盤人不是戇撚柒鳩，也同時擁有極多資源和兵權。

把今晚的警暴行為傳出去，當然是必須，但是警畜部署這點，還是一定是要了解的。

如果我們說街頭線還是重要的話。

推

推
不嬲講黑警好撚勁
無論資源同戰術都俾我地二百萬人強

諗返上年十一月個幾鋪，拎埋架撚屌直升機出黎真係睇住你黎打

Push

我地都要變 停止對峙 火魔燒雜物自high 放棄和理非唔會有事既諗法

佢地有所謂QRF 係已經full militarisation, 姐係出左Forward deployment , QRF 執手尾 or cover Forward deployment 離開.

佢地出得咁快 係因為港英時代 皇家警察將狗屋放點設計得好好 同所謂消防救護可以10分鐘到現場一樣

不甩而家個策略就要轉 黎即散 由期入夜 咪又得班狗係條街企

真
普通人根本冇得比

其實上年已經講咗所謂嘅「對峙」只係班狗等order
然後好多人喺呢段時間hea，唔知做乜
班狗喺車到一有order就直出直落地

唔係新奇事，只係人哋平時訓練成果run得順
根住就要睇下我哋呢邊係唔係仲on下on下

btw噚晚嗰過百人應該好多係真路人、收工等車，星期日旺角11、12點仲要喺嗰個位

證明條友冇做功課
QRF不嬲有出黎打人
QRF本身守邊境 依家做埋green object
同水警一樣道理

push

對峙火魔塞路佢地係唔會當和理非對待

死唔走 無計

我個人認為做任何動之前 要考慮點解要咁做 想有咩收益
如果知道收益細而且潛在風險太大 就應該退場 be water
因為我地點都好 裝備同人手點都唔夠班狗打
難聽少少講句 我地就算打 都係捱打/拖時間
如果大家衡量過 係要留守原地 我亦都會尊重手足 但我真係好唔希望再見到有手足因為留守而被狗咬...

無錯 絕對要 個時都係搏佢地唔埋黎 叫做睇佢面色根本一路都係 佢要一路上升 趕盡殺絕 和理非搞 記者都打埋 你都無佢乎

因為旺角玩咗一千幾百次
唔熟就假

你想一個 2014 年叫你擺低舊磚比速龍打既人可以幾智慧

PUSH

打人唔駛成本
有槍有炮
對面零裝備
揾個師奶做指揮官結果都係一樣

玩左咁多次mk 人地都有進步的

其實 勇武 派要認輸
起碼訓練完 好似格離post 話 海外練
先再捲土重來 先有機會撼 現階段有咁縮得咁縮
做返個普通人 減少傷亡 和理野照做

點解越夜越危險 越易大包？

因為街既人少咗 藍屍港豬都返曬屋企而車又唔多 可以好似今日狗車高速衝去手足

而街上剩返既都係得手足 圍觀屌狗街坊 一野大圍捕 總有個中有裝有魔 又可以嚇嚇和理非

所有行車線都係死火巴士或者死火私家車（做rb) 狗車高速衝唔到 而多巴士多私家車既時間 係收工時間6-8點 所以越夜越少車 越夜越危險

我地需要改善嘅地方:
（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

琴日黑警專用直升機都有出動

721又唔見咁有效率

重點係有單一目的呀
佢地直接set一個目標要做d咩
但示威者反而無一個明顯目的而係到漫無目的
呢個先係最大分野

岩

從何時起，我腦中有千萬種極端凌虐黑狗的想法

而且更加無大台， 各自為政
我都唔明點解咁多人咁熱衷無大台

其實講呢d野無用
有名你叫黑警
721仲要佢地有份搞出黎

佢地既所謂戰術係狗屋涼緊冷氣個時已經諗緊 唔係去到現場先諗 而目的簡單單一 所執行一定快

我真係想問幾時開始大家覺得同啲狗係有得打

對家係有組織既犯罪集團

論應變一定無得比 有哨亦唔係萬能

要靠大家平時操fit自己 隨機應變

如果20分鐘到
我地10分轉就應該轉場

係咪搞錯左？
Qrf只不過係ptu既進階版
速龍自係精英部隊

竟然你覺得係戰術既問題
而唔係佢打你棍棍入肉又冇後果
我地就口號革命 一出手就入去坐十年

你睇光頭蛇話無錶乜乜77 就知勇偽

軍師

咁即係唔洗精英都搞掂到啲手足？
咁以後仲多警察出嚟

咁事實上出嚟嘅人係犯緊法？

仲有轉場 呢樣野

轉下轉下就會入左對家包圍網 三思

有大台一定好過無
一班烏合之眾做唔到長期抗爭

只要由中午開始整到做唔到生意去到黃昏就可以

訓左幾耐
一齊叫口號已經入到非法集結啦
你覺得唔係 你咪搵律師囉
有咩同個官講
反正佢亂拉又冇後果
夠唔夠事實

捐款剩三成 612基金告急

對方見到無大台真係正， 可以逐個擊破

食飯shopping唱下歌仔都犯法
人地藍絲過百人撐警就唔理
俾人恰到上心口喇傻仔 仲講犯唔犯法

QRF係快速應變部隊，用嚟短時間內大量增員，唔係解乜撚野精英中嘅精英

但畫面好靚，同議席一樣，慾罷不能

除非你諗到個候選人有用武之地既方法啦，否則都係用舊方法

咁佢的確可以拉人
依個係事實喎

因為香港人冇武器
未解決到呢個問題前
唔應該玩陣地

會有啲咩後果？
其實點樣先可以令黑警拉人有後果
如果啲警察嚟到 啲人都唔be water 轉場走
咁佢哋拉人係無可厚非架喎

打根本無打，係香港人唔吸取教訓
基本上已經好似零三年咁樣輸晒

有gear姐 狗黎架咋

講真唔be water果班人潛意識仍然覺得警犬係好人先唔be water

出黎引班狗黎就即閃， 等班狗搞鳩藍店無生意做， 鳩拉藍絲係目前可以做到既野

佢講嘅details啱唔唔啱唔知但真心，其實大圍捕出現短都已經幾個月，大家真係唔好再有覺得「我夜晚係街姐犯法啊？」嘅心態，特別9點後個啲時間，香港無法治紅官當道狗為所欲為係事實，之前被捕嘅踢咗保，好多近日都被charge各種新罪名，有曬例子無證據都一樣因法官立場而被定罪同不合理刑罰。

畢竟be water講咗差不多成年啦，如果係係啲咁嘅情況下被大圍捕，結果被圍捕嘅人唔敢再出仲要被告埋，咁真係人不斷更少，一面倒咁損失，本來對家已經有我地無得比嘅資源同特權

以琴晚班狗既速度， 兵力同成效計
百幾二百個路人甲乙丙被無理拘捕
係黑狗策略嚟

唔好諗住之後會有咩反撲空間， 係無
對峙街頭唔應該再出現

其實仲講二百萬人會唔會覺得尷尬。。根本好多野都變左質

W

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

其實一入夜，真係極危險，尤其十點後已經好少店鋪開門，交通又疏落，想捉鳩你話咁易

Tui

twitter!!!

S

鳩拉都計戰術 笑死

以前 為左 係 鏡頭面前 做好d先唔出全力
而家 有記者係到 都唔撚怕

係唔駛搵人指揮都會贏

智障
根據民意調查
如果狗唔可以亂咬人
今時今日應該唔止2百萬人上街喎

中point，你試下佢地每個動作都要寫報告，有刑事後果，你估會唔會咁？有咩戰術，拉咁撚多路人都叫戰術呀？定戰術係鳩拉呀？

係咪搞錯左少少
第一次圍捕立場匡哥同記者果個位大概40-50人
再之後喺優才大圍捕中間有隔一陣嘅時間

利申：認同QRF出獅隧果下就要走
但唔想嚇親大家

拜山果陣見到加Full gear 衝上山訓練

叫snake 幫下手，教下我地cqc

Q

對方從 精神 裝備 上進化
我地只停留9月既狀態～
無武器，無殺狗，出去都只係送頭

唔關岑敖暉事，尋日有好多人響TG轉載「QRF係速龍之中既速龍」呢個msg

其實神化對方好on9
人地有裝有載具仲攞正牌打你

掉轉你比一百友我, 搵個weekend我響旺角是但包抄一條街都拉到一百幾十啦屌

事實係，你明顯見到手足由以前響七進七出山東街，去到今日掉個垃圾桶出去都比人秒速清場個分別

尋晚警方既佈署的確令人眼前一亮, 先唔講前線狗個種失控
但從型成布袋陣再收網再大圍捕, 真係急尿去個廁所已經MISS左
係呢個時候, 我地係真係要諗下點樣繼續落去
而家武肺已經達致左經濟攬炒, 咁每個星期既街頭抗爭意義何在?

有冇諗過街頭抗爭既邊際效益已降至負數?
(政權唔怕你, 仲分分鐘屈你本土恐怖主義, 每次都有大量手足送頭)
同樣, 每個月721,831,悼念周梓樂等等, 係咪都要搵批手足送頭?
我係非常質疑呢個行動既可延續性

喂, 咁你條仆街即係當手足係CONDOM啫
點先當手足CONDOM呀?在我而言, 光復到香港先係對得住手足
一日唔光復, 一日手足都仲係CONDOM
而如果手足們仲個個星期去送頭, 咁光復既機會只有更細

咁唔洗做啦, 日日係屋企涼冷氣, 無端端就會光復香港架喇?
既然本錢唔夠, 實力亦唔夠人強, 能夠做既只係等一個機會
尋日既行動冇太多政治動員, 所以就要等一個議題
希望能夠有多D人上街時先好再做抗爭
而且最最最重要既係一個字-快, 唔好再玩對峙
就算對家同你玩對峙都可能係哂時間等你仲布袋陣

記住, 大家要有命先可以見到光復香港後既日出
唔好以為今日唔出就一定乜乜柒柒, 亦唔好俾情緒勒索而出
我地只得一個目標-光復香港

不必要火魔會你自己危險
請手足三思

冇分冷唔冷氣,有邏輯就得

人地真係有組織 有溝通 有戰術

街頭抗爭無咗好難做對外文宣

夜晚得番示威者係條街，同埋又少車，黑警行動梗係易好多

無畫面就吸引唔到多啲人做黃
同埋嗰啲法例唔靠勇武係stop唔到
例如23條

其實冇大台抗爭差唔多到盡頭
冇效率冇組織冇策略 差唔多係時候需要一個真正信得過又有才能既領袖

其實玩完就要即刻走

有撚咁易咩

唔關神化事，係你哋一向睇小佢哋，人哋重點不在裝備，在於戰術訓練同意識，佢哋係好好嘅戰術執行者。佢哋散仔係讀書少，但高層唔係。

香港人見到條橙帶就唔敢過以啦屌
你比100友我
50個街頭50個街尾拉兩條橙線
入面既人比我拉撚曬啦屌, 周末計計下可以唔只一百人添呀

QRF係新界北邊境部隊 成立初期只係針對非法入境者 後期負責大型災難事故同埋人群管理 QRF只係一般部隊 只係呢班人已經完成咗機動部隊訓練 唔好比個名嚇親啦屌 都係速龍加水警同埋西九班癲狗 以快速兇悍聞名做下功課已經有

入夜啲狗發晒癲

Pish

老老實實
預告晒幾時幾點會邊度開波
對方一定plan晒個包圍網㗎喎

唔係想放負
但Gear唔夠對方好
體能無戰術無仲要預約開波？

尋晚留低唔走/唔過都好
被捕就增加咗負擔
同時減低意慾去抗爭

落單狗係by luck 唔係成日會出現
基本上冇一次我地唔係比人打到仆街

做野冇後果..
邊個唔勁？

最簡單入夜就走 磨爛蓆冇好處

如果無刑責 相信好多人都唔怕 人始終會怕犯法坐監

你想點有大台？

掉返轉啲資源喺抗爭嗰邊囉 , 我相信香港人會比班狗做得更高質

經過2014 仲邊個想有大台 就算要有 都要等天琦

前兩項講左N 次，第三項亦都係真
而家佢地有理無理都拉左先告左先，告唔告得入根本唔係重點

你睇下d 回應就知 我地仲係不思長進

啱呀咩精英中嘅精英
講精英飛虎都一早有份啦，只不過係佢哋呢半年練得仲恆咗

起大台除左組織性係零優點

何況依個時勢係想推邊個做大台
飯民？

除非真係打死把就個隻革命

咁佢拉咗個大台人物，無人去指揮你，你咪又係烏合之眾

be water由上年講到宜家，如果到宜家都仲唔明，咁有無大台根本無意思

其實係d 狗毫無包袱者，殺人強姦都唔會有刑責
咩底線都無做乜都得
正如藍絲點解話打人就打人，話斬人就斬人
因為佢地又個唔會比人拉

個人認為大台角色可以限於組織活動
好似民陣就算申請失敗
都起碼俾人知道係有一定人數會參與

有冇得走法律罅咁做大台

屌又十點幾開始tg channel,連登等等都開始叫人走啦
咁手足們唔肯走 班狗慢慢爬過黎都可以照拉到人啦

上年cwb每次冇不反的遊行大約～200狗
琴日tst大約～120狗 比想像中的報防地圖少狗
同時多區活動有狗
琴晚狗就集中曬係油尖旺

比較琴日日頭同晚上
活動數量影響狗機動性&狗隻數目

操得恆又點
中左TK食椒咪又係跪
結論只係套裝同佢地做野冇後果既問題

狗有車隊 旺角又玩到熟曬

所以活動要更具流動性
當然尋日都係今年打頭炮嘅大型活動
但往後活動要求更加高，訊息要更快流通

why not all

身體同心理質素都係因素嚟嘅，不過呢樣差距同影響冇你講嗰兩樣咁大

部署好哂 有哂聯絡 戰術 武器威力不對等 好難打

真呀

傻啦仲信法律 佢要做你求其係你屋企塞包白粉就搞掂啦

今時今日執法機構同司法機構可以互相勾結，你點夠佢玩呀

就嚟一年啦，仲講呢句嘢有咩意義
大家都知721佢哋係專登

721最大嘅罪名係「串謀恐怖襲擊」，而唔係「遲到」

除咗一啲真街坊外
被圍捕嘅人都有以下特點
1. 危機感低
2. 追求被黑警追逐嗰種刺激感

過咗成年
其實唔使channel講都知圍捕一定發生
硬係唔肯走嗰啲你點講都無用
所以就由得佢地啦

有道理，推你

冇得硬碰硬
平時fb班kol日日叫人開拖
但根本連現實都冇考慮過

唔係話要長他人志氣，但真係要認清事實，如果唔係只會一路覺得有得打

上面講得岩
愈夜愈大圍捕
藍絲訓晒走晒 舖又關晒

日照時最好
日照時天氣熱 令狗易失控
又攪到藍絲先係正確方法

都係有訓練過/夾過既有武器狗

其實我哋會唔會係一直神化咗自己？

A

如果係既前線就唔會寫定遺書

精神上係退步
不過錢就越嚟越多

不過政府最鐘意呢啲人
夠蠢，淨係聽指令，無自己思考，比少少甜頭同權利佢就以為高高在上，容易控制

咁即係話無人神化對方囉
但實力差距一直都存在

越夜比狗捉嘅機會越高

唔好送頭

不過真係好多人呢幾個月都放軟手腳

身心意識都要操返

咩「速龍中既速龍」咪係神化緊
都話水塘雜差帶兩條橙帶都可以圍到百幾人嫁啦

同一位置做同樣的事, 做了十幾次, 仲使乜即時諗?
你每日搭車, 都唔使計劃半個鐘啦
考慮只需要 A / B / C 餐

需要幾耐呢?

未係
更何況依家邊個敢做大台

再唔係調返轉黎講
如果示威者同藍絲一樣斬人撞人無後果，
應該每次活動都一架架大貨車撞落堆黑警到
香港應該一間狗屋都無淨

依家做大台會變民族黨
比人取締

咁呢個我覺得係一開始傳出嚟嘅訊息錯誤

重點人地有槍
殺左你都無後果
相反你殺到或者只係傷到佢
比人拉左就10年

現實係無人會想咁無左10年
如果無後果大把人做左

根本可以有 A B C ... Plan,
問題只是今次揀邊款

老實講佢地迫下迫下遲早出現
然後比卡超班仆街就會話你本土恐怖主義
然後無限loop

變左劉細良所講既北愛爾蘭化

留名

其實有車太子過旺角有幾難
都喺得3個路口要包

過左一年, 發現市民仍然天真嬌, 成日當差佬仍會守規則, 自己咩野都無做就唔怕, 唔係架, 而家差佬咩野法都唔守, 當晒所有市民係死敵, 差在如果殺人合法佢一定會殺晒D人囉, 而家佢地咩野手段都用得出, 你出去真係要考慮清楚

都講咗好耐

畫面靚乜撚？
有火光 引到狗做野就叫靚？
有邊次旺角唔係啲無謂動作搞到啲黑警名正言順衝警杯
燒雜物 人群入面set rb 成條街都係人 有一班人永遠沉醉於做一啲指定動作 用和理非做掩護 但做完之後點？ 畫面靚？ 咪撚講笑啦

10分鐘到現場??
721

P

事後孔明都要講，
而家呢個時勢留守真係唔會work,
但硬係有人會叫人留

重有食花生嗰啲，
唔該你食花生嗰時都識望望tg channel,
如果唔係死咗都唔知咩事

伍公子：革命係追求過程定目標？
我諗呢一句每個人出去之前都要問自己

難啲
我哋指揮同紀律都差過佢哋
好多人唔會聽你講
話前線決定

tui

留意返啲狗屋位置
好多都係喺啲主要幹道
四通八達
要去一個地方其實真係幾快

前線最大問題係資訊延誤, 10分鐘轉場, 點樣開始計10分鐘, 幾多人計得準?

721係不為唔係不能
元朗狗屋過西鐵站，行都唔駛39分鐘

Pushh

真
普通人組隊練格鬥技都可能俾佢地老屈
而班仆街就日日拎真槍練用喺戰場嘅技巧

其實現場邊有資訊可言
一路都係靠觀察靠感覺，同埋自己經驗

而家先嚟新手嘅，其實好難搞

小心講嘢

11月區選之後係狗唔再放水
瘋狂便衣零容忍

手足做野洗你教

場都未落高就收喇

你搞清楚
係佢地亂黎
唔係咩零容忍

容忍D咩? 明明冇犯法, 痴撚線

事實係形事條例寫得好闊 俾好大空間俾狗去「有合理懷疑」

而啲狗嘅判斷有幾專業 大家有眼睇

721 係突登唔做
但你如果用google map pin 左各區狗屋
就會發現每一個社區都係within 10分鐘
隔離區去支援都係30分鐘內既事
所以有所謂QRF, 但同時QRF咩人都做得
果日編左你做QRF 換防暴裝 收order就要即刻衝出去
同速龍唔同 速龍係有戰術目的 以快打慢

屌喇聲 佢有槍 咁撚多人 又出咁多ot定軍心
你叫佢地即場殺曬班記者路人都做得出
圍捕唔係咩技術
根本街坊企定定俾你拉
反而要小心便衣狗

掟垃圾桶出路的確係「犯法」

所以街戰冇得玩
識玩攬炒完商場 目的達到
就要走 plan 定時間做乜同幾點返屋企

好多人戇鳩鳩喺到圍觀根本冇用

咁行商場呢
行街呢
一個掟垃圾桶
所以就包抄成條街? 仲要唔係同一條街

塞路最無謂。

講到口水都乾，冇殺狗準備就唔好上前線，唔好玩陣地
然後一班浪漫撚睇到燒下垃圾桶就話抗爭回來鳥香港人反抗
又屌人唔去送頭
我係狗我都笑啦

對方見到有大台真係正, 可以集中擊破

無錯，活動去到今日，打得最癲嘅都係速龍同水警！

啱唔好比QRF個名嚇親，其實佢哋都只係一般狗！

據稱精英中既精英
即係岑生連敵人係乜都唔撚知，無研究，就好心唔好學人出 post 啦。當年叫人唔好拎磚，好多人比人打到仆街，真係打仗，呢 d 人真係要死

宜家支那真係有大台，你集中擊破未

有咩神化？班狗跑得快係操出黎，上星期你操左幾多課？

咁又點班狗鍾意拉你就拉你架啦 你諗住同佢講道理講法律？

一般狗落場有衝得咁快？，其實留意下班微博狗，人地都操緊，依家唔駛做正經野，一定有，個班 qrf 已經唔係一個肚腩既一般狗

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

推，應對唔到就自己決定

法律罅就一定冇
但潛伏大台就可以
用TG Channel指揮

你咁有研究不如分享下?

咁係咪姐係可以用炸彈炸緊一啲舊樓令條街條哂樣先得

721831101111

兩回事ge
有班人仲留低
但班狗行動得快都係事實

有殺狗準備又點？
理大一役中裝備有根本性問題
敵方嘅彈係射出來嘅
我方嘅火魔係掟出來嘅
我哋有火魔 佢哋就拉距

最慘係火魔對防暴狗又零傷害 （仲要好似冇中過）

你想分享 d 咩？
一星期做五晚 gym 確保班狗捉你唔到，你有無做？

理大一役老豆搵仔出張圖教過火魔加萬能膠

火魔唔純攻擊用，因為射程有差距，火魔係暫時射程以外都仲用到既武器

仲有加 gas

仲有個問題係一早話晒畀人知邊日 幾點會有行動

嚟嚟去去都係嗰幾種

佢哋練咗差唔多成年

快閃會點應對 喺商場入面又點

喺屋村又會點

好似啲關卡咁打 嚟嚟去去幾個戰術搞掂

我覺得再唔轉營真係好難再搞落去 佢哋一日冇底線過一日 我哋每次行動完又犧牲咁多人

吓?
你講到人地無研究咁
我仲以為你好對D狗既訓練部署好有心得可以分享下添

講左10萬次入夜要走
由上年6月講到而家............

up

晒鳩氣使乜咩咩qrf 咩
普通狗都夠圍捕你啦
你夠打咩
好心夠皮好走啦
講到人地出特種部隊先好走咁

依家班狗明顯 fit 過一年前，咁呀岑生又有咩高見，擺低舊磚比狗打？

同意, 我真係想同手足講, 一手到SOS, 要認清左自己身處位置, 唔好再盲目企喺網之中....就算係喺網入面, 都一定千萬要諗到逃走路線
點樣唔好企喺網入面, 其實唔係面對面同POPO 企, 反而係企喺佢既側邊同側後方.
其實旺角咁多次都係山東街做中心點, 向花園街方向推, 左邊延至旺角道, 右邊會係登打士街(但若多手足會去到打老道), 彌敦係底, 面盤係染布房街.

總之如果大家平時無時無幹喺旺角行開街既話, 日頭自己左穿右插下啲街, 等自己有逃花路線. (利申, 琴晚有發夢至半夜)

升級係為左證明升級冇用

你講雷動計劃?

Tg 指揮?係咪狗隻你都fc 唔到喇

呢d已經係戰爭level
唔係抗爭

不嬲都係講市民玩既唔應該係陣地戰
BE WATER BE WATER
大家都係想藍店冇生意做姐
唔係十萬人以上既人群
你見到狗就目標達成,全場拉閘啦
咪施施然走囉
中途勿屌狗
你當面屌同上網屌佢冇分別,佢地已經係無恥之徒

要屌就係酒樓睇住電視大聲屌,大聲鬥藍,用街坊身份搞分化
佢屌你曱甴你問佢我係中國人你做乜話中國人係曱甴
佢話支持警察你話你唔識政治但打仔販冰支持唔落,支持就係共犯

人地打職業, 仲要可以唔睇例同你打, 完全冇可能贏陣地戰, 打遊擊都仲有機會走得甩

事實係有練過戰術+冇腦盲從上司指揮嘅恐怖份子，

你一般平民冇戰術冇機會等到佢重整陣型再收網，到時就兇多吉少，只可以做完野盡快撤退

要睇

元朗有隻私家車狗冇裝便衣，連中兩個火魔中到正一正，都係跳下就冇事

美國個位藉岑敖暉？

從來只係 "使唔使負責任" 嘅問題

淨係係商場咪算囉